［清場真相］黑警自爆

「發夢夢到自己本來想搭火車走
點知買完飛入閘見到好多背心佬圍晒係巴士總站出口
之後部份走咗佬 留返幾隻狗係到比人圍
班狗又即刻衝返黎救自己同伴 點知又比人反包圍返
最後犬方話徹出火車站 放佢地走
點撚知佢地守撚實咗B出口 同市民僵持
其間一直話徹退 點撚知無啦啦開始戴晒頭盔
當時同我一齊發夢嘅朋友話新城市巴士站好多綠毛犬
我都即刻諗到想玩大包圍
之後無耐犬方就拎晒盾牌 由B出口一口氣攻到閘口
期間不斷前進 無比市民足夠時間離開
最後市民要攛閘口走

然後犬方正式堅守閘口同citylink扶手電梯
唔比人從citylink落黎 完全唔知做乜鳩

利申 個夢好真實 啱啱起身 依家再去訓返先」

夢境 from 另一會員

今晚清場絕對係一個set定既局
話卑示威者走 但就想開示威者拖
好彩有個popo 食咗誠實豆沙包
開波就講係圍堵行動

請廣傳同backup
文宣可以做野！！

推

幫推 呢個好緊要

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

我無嘢講

麻煩唔好阻著警方圍堵good, really good

已搵到片時間約 1:04:30
係比人插眼個人本能反應咬傷

幫推

好彩新城市手足勇武
你地閘口比人推 都係叫下開路
到後面 班狗推到大堂
終於開打 對面d狗都想往死裡打
好在手足都進化晒

呢個要推

柒 一個字

真係唔可以一味捱打
班狗喪嫁
手足真係要好好保護自己

新城市一戰真係要留名 好驚有手足最後冇路走
同埋始終人唔夠 唔知多唔多手足俾人拉左

push

每次陶輝都係玩包抄圍捕架啦
點會真心想放過示威者

班狗係唔洗同情
屌你咁撚賤

警犬幫緊721谷人數
屌佢老母 到時全港十八區嘅人都會去晒

依隻狗已經返唔到大英祖國，一定出力奶共做大灣區人上人。

Pish

推爆，聽得好清楚係圍堵

圍堵

影晒啦

五點已經閘晒公園出口

同埋加映
沙田新城市出賣港人

你封哂所有出口 唔開你拖真係會死
出手就真係變得人之常情

No柒 真豬

唔豬 點會做黑警

段字都幾唔關事下

Push

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

據講now定rthk影到林卓廷個part 有白衫自爆？
有冇人睇live 留意到？

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推

依度

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

見到有藍絲share呢條片話圍得好

全部藍絲食屎狗 冇人性

人群控制101：冇路走的群眾是最危險的

核彈上熱門
正經野沉底
無玩啦連登

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推！

Posh

留意到D局都好渣

狗： 係呀！係局呀！ 係唔比你走，係打9你！咁點呀，吹得佢脹呀

唉！無力感好重！
警權過大，警察玩哂

721 全港暴動

4:47:47???

係 大約呢個時間
太心急睇錯剩餘時間

【新城市困獸鬥】和平示威演變衝突 警察部署失當 絕對要負全責
推
一定要解釋俾身邊嘅人聽，今次衝突係警察自己有意營造困獸鬥局面！
係想令警察受傷，搏取同情，否則斷指警察為何第一時間俾記者拍攝？

推爆佢

呢次好似唔係陶輝

其實佢地一嬲都係依招 由6月9號到而家都係
主隊嘈>扮縮>上裝>叫你地和平散去/上行人路>包圍>施暴+拘捕
佢地由一開始就冇打算過俾人走 走到只係你地本事

比譚文豪chok左出黎啦
驅散變圍堵 驅散入窮巷就大圍捕

推推推

推
有機會幫到今日所有被捕手足

推 怕訓咗既手足睇唔到

文宣組一定要最快做野，只要証明到今晚係差佬主動set 局打示威者，咁之後佢地俾人打都會變成係自己攞黎衰，要盡快將呢個說法散出去等傳媒定調，輿論戰我地一定唔可以輸

推佢老母啊！

跟本火車站果班全部都係買飛諗住走, 準備上火車, 最和理非果班黎
佢偏偏封站唔比入閘
班反黑仲要衝入售票大堂扑人同捉人, 好撚仆街好嬲

其實十字路口都已經圍堵 只係未夠鐘唔方便出手
入商場諗住圍得 點知自己捉蟲
居高臨下真係好有用

見到無委任證懷疑冒警人仕，請各市民英勇制服

推！！！！

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

哦你仆街啦

b

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

唔好嘥咗對家幫大家積嘅民怨

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

聽到晒
係時候入清算名單

其實獲撚獲都係咁
次撚次都係佢地整造出黎
根本你地全部人和理非佢地都一樣會做9你地

pish

係圍堵趕狗入窮巷先會有激烈反抗, 成件事係警犬自編自導自演

推爆屌啊

我冇嘢講

麻煩唔好阻著警方圍堵

佢地都無職員證，撚知佢地係未狗? 懷疑佢冒警，我地幫忙制服賊人啫。

佢地好憎人叫佢張委任證做職員證。
根本班差佬無料扮四條，無gear同個政府照住，死咗九世啦。

旺角都係 局

圍堵行動

推
大家backup
快！！

似啦, 跟本想打到抗爭者唔敢再出黎..